下星期有咩利好消息？升定跌

英國12月7號開始接種疫苗

美國小型刺激方案 9000幾億來臨

美國FDA 12 月10 日 開會關於肺炎疫苗

究竟係傻淡入市好時機 定係繼續龍市

站在傻淡立場.....呢個時候做淡同自殺有咩分別

從來冇突然嘅好消息，但總有黑天鵝

係 一定要做好風險管理

咪燈啦

個個都話升🤣應該升

升

個個都升 咁就....

年尾往往話咩粉飾櫥窗 你可以找返以往新聞